[字海］香港地生女好過生仔

以前傳統重男輕女
就算生7個女 都要追到個仔先開心

依家生個仔
細個就比老豆老母折磨
到中學基本上10個入面7-8個都係成班棍撞棍
大個搵到女就比條女折磨 （條女一嬲要買野，條仔九成死狗會買）
再耐啲就比自己仔女折磨
基本上一出世就已經有負擔喺身

而女就唔同 一出世嬌生慣養
細個唔夠錢洗老豆老母埋單（正常）
樣稍為好小小 就成堆兵 大時大節有禮物有花收
大部份港女有男朋友個陣就靠男朋友埋單
再耐啲適婚年齡覺得玩夠個陣就開始去搵人埋單
根本上0生產能力一啲付出都唔洗
唔好話付出過塊閪大家都有一齊爽唔算付出

大陸仲嚴重添，之後過20年又唔係咁

其實大陸外省人衰啲
廣東人都算有啲人性

唔會貪過外省人

廣東？都要深圳/廣州有層樓，如果唔係比外家問你哋將來住邊啊，咪又係差唔多

至斃香港連豬閪 都有男人肯埋單呢

大陸買樓 首期30萬左右
好難無樓

香港地 有塊鹹窿就有市場架啦

有咩問題？

女權可恥

明就好啦
係香港做女仔好幸福
感恩

節哀順變

依家生個仔
細個就比老豆老母折磨
on9你估冇女人細個俾父母逼讀書學琴學畫畫學跳舞唔準出街玩唔準識男仔呢樣嗰樣 反而好多男仔細個冇乜點俾屋企管
到中學基本上10個入面7-8個都係成班棍撞棍
乜鳩嘢
大個搵到女就比條女折磨 （條女一嬲要買野，條仔九成死狗會買）
你搵mk老泥妹關人撚事 唔識話唔買架？溝唔到經濟獨立唔使人買嘢嘅女人？
再耐啲就比自己仔女折磨
女人唔係？幾多女人返完工重要做家務煮飯湊仔教功課 男人就un un腳睇電視打機
基本上一出世就已經有負擔喺身

而女就唔同 一出世嬌生慣養
細個唔夠錢洗老豆老母埋單（正常）
呢個家境問題多過性別囉 夠有男仔小學要psp nds伸手就有 一18歲又收架新車
樣稍為好小小 就成堆兵 大時大節有禮物有花收
個個都收兵？有人逼你咁低賤去做兵？中下醜女樣肥妹又點？
大部份港女有男朋友個陣就靠男朋友埋單
再耐啲適婚年齡覺得玩夠個陣就開始去搵人埋單
根本上0生產能力一啲付出都唔洗
你識下啲高學歷有事業女人囉 大把搵多過條仔添

睇少啲連登啦 上晒腦喇你

絲打